建議維多利亞港改名做習近平港

為香港去殖一大步

成個香港島道路名要改晒

都係叫維港

意為老納開post

All Xi Road

維尼港

維多利亞河

習港

維多利亞港改名做為維尼港，簡稱維港

改左做男人 d 女權又嘈 ga la
叫林鄭月娥港啦

維園銅像呢？